沈振盈話恒指走勢已轉弱

09月26日(二) 20:44

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，港股走勢其實已逐步轉弱，早兩周恒指雖然數度抽上28,000點樓上，兩次破全年新高，但每一次都只是上破數十點而已，嚴格來說只可算是假突破。港股之跌，並非純粹是地緣政治危機。從成交量及技術形態分析，反映大市是基金套現格局。聯儲局落實縮表及加息時間表，經過八年量寬所透支而來的升市，也到了要歸還的時候。

更新d啦

in c

bin c

巴打bin 得咁遠

同大師買對家就岩

師父話過2018-19年中國急速崛起

支爆近